{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갯장어회"
    },
    "text": "鱧の刺身は、薄切りの刺身料理で、ウナギ目に属する鱧を使います。 この魚は南海の一部の地域でしか生息しておらず、刺身、焼き物、スープなどさまざまな調理法で楽しめます。 しかし、鱧は生き物に移すのが難しく、産地で味わえる特別な食べ物です。 特に慶尚南道高城郡ジャラン湾一帯で獲れた鱧は、品質と味で有名です。 鱧の刺身は骨と身を一緒に切って食べますが、噛むと香ばしくて淡泊な味が味わえます。 鱧は夏が旬で、手入れ後は冷凍保存することをお勧めします。 鱧を用意する際は、新鮮なものを選び、頭や内臓、皮を取り除いた後、きれいに洗わなければなりません。 鱧を丸ごと細かく切って、好みに応じて醤油や酢コチュジャン、味噌につけて食べたり、エゴマの葉やサンチュのような野菜に包んで食べます。 鱧にはカルシウムが豊富で、成長期の子どもから大人の骨粗鬆症予防に良く、ビタミンAも含まれて視力保護や夜盲症改善、ドライアイの緩和、免疫力増強にも効果的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "鱧の刺身はどのように調理されますか？",
            "answer": "鱧を丸ごと細かく切って、好みに応じて醤油や酢コチュジャン、味噌につけて食べたり、エゴマの葉やサンチュのような野菜に包んで食べます。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身は何と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "鱧の刺身は、エゴマの葉やサンチュのような野菜に包んで食べることができます。また、醤油や酢コチュジャン、味噌につけて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身はいつが旬ですか？",
            "answer": "鱧の旬は夏です。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身はどのような味がしますか？",
            "answer": "鱧の刺身は噛むと香ばしくて淡泊な味がします。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身は冷凍保存することができますか？",
            "answer": "鱧の刺身は手入れ後に冷凍保存することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身にはどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "鱧の刺身にはカルシウムやビタミンAが豊富に含まれており、成長期の子どもから大人の骨粗鬆症予防や視力保護、免疫力増強に効果があります。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身はどのように用意すれば良いですか？",
            "answer": "鱧を頭や内臓、皮を取り除いた後、きれいに洗ってから丸ごと細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身の産地で有名な地域はどこですか？",
            "answer": "鱧の刺身の産地で有名な地域は、慶尚南道高城郡ジャラン湾一帯です。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身は他の料理法でも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、鱧は刺身以外にも焼き物やスープなどさまざまな調理法で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鱧の刺身はなぜ特別な食べ物ですか？",
            "answer": "鱧は生き物に移すのが難しく、南海の一部の地域でしか生息していないため、特別な食べ物とされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 445
    }
}